十幾廿人既港資公司係最仆街既！！

西面同事又多，是非又多

老闆能力又唔夠

福利又差，多數10 日已經頂盡，冇醫療

又要直接對老闆

最鐘意起個公司Wtsapp Gp 收左工都狂Send Message

OT 冇水補

多數係埋葵涌、荔枝角、觀塘既工廠區。夏天又熱又盛

10 日假已經頂盡

咁點解你會係依啲公司做？

試過做，半個月Quit左啦

仲有仲有，有時有埋老闆d親熟係度做。

仲要Title 高高

入面d Filing System 亂到7 彩

入面d人 Turnover 又高

有d 仲會5.5 日

大公司咪一鳩樣
hktmtropdisney機場ha

點同。衰極都唔會冇醫療，十日假，點你都唔會對到老闆掛，你上司都係打工，可能都西，但唔會有權叫你走人就走人。

果d 工廠大廈等部Lift 都幾分鐘

一定冇IT，電腦有事要自己整，一係搵埋d 19 公司遙控你部機整，硬件有事就玩完

最鐘意是但點個人做Reception 做做下野又要理埋人地禁鐘

係咪返五日半，仲要冇長短週
皇族人就準時六點收工
其他奴才就要OT

係啦～ 有d 仲覺得OT冇野先恐怖

d 電腦又慢又盛，仲Window XP 都有

啱阿 仲要細公司都要玩權力鬥爭

大公司都有.
不過細公司爭羸左轉工未又係咩都冇,人地點會知有間咁既野

港資細公司一定仆街架啦

連清潔阿姐都冇，同事要自己丟垃圾，有啲人仲奉旨次次個垃圾桶滿哂都扮睇唔到，要其他人服侍

推比 fg 睇

入職7日 1年後先加1日

痴L線公司

大公婆係老細

仲有呢啲閪公司唔比人秘撈諗住食硬你

v

當然

10日AL已經算有良心
出面一街都得7日
最仆街嗰啲新年支那廠唔開
美其名遲開市但焗你扣AL

真係仆街

人工低
老細仆街
同事閪

走啦仲諗

岩呀

我正正就係做呢啲濕尻公司,狗係港資用到你盡，成日ot到11:00，btw明日返新工，港資細公司永不再做

好！

仲有老細成日都話俾機會你，其實係俾多啲野你走。

Claim 錢就等超過一個月。
出trip 老細會同你分開住，佢就住酒店，你就住賓館。
是非永遠多過大公司，秘書成日假傳聖旨。
成日都話要幫公司慳錢，年尾花紅就可以分多d，但到年尾老細就一定話公司冇錢賺，要共渡時艱。